【極不安】呢隻連豬一路都係揮緊手 幾時變左撩耳仔

認真

我一路睇呢隻連豬都係好不屑咁揮緊手

印象仲要大動作d

今日突然變左撩耳仔

大家記得係揮手定撩耳仔？

撩耳仔
揮手

印象中隻耳仔無郁

連仔偷偷地改左？

你係咪食mos burger食到傻閪左

唔係呢個icon黎
印象中佢係用左手
呢個係Hi
呢個係No

曼德拉效應

好不安

你隻豬壞咗呀

係咪偷偷地換做走左

講講下又好似係

係囉！一定係鴨免偷偷地改左

傻人發現案

你自己記錯

已經有好多負評

未去，太遠

有5個人同我一樣記得係揮手

撳錯制咋傻閪

你都on99，唔好扮，你明明投左正皮

好似一直都係呢個

一直都係揮緊手

係咪曼德拉效應

三份之一人記得係揮手

應該係

好恐怖，我地時空崩潰了

唔係左邊呢個，右邊呢個係不屑地揮手

估唔到會發生d咁得人驚既事

一直都係了耳仔

好明顯你地記錯

高達三分之一人記得係揮手

越黎越多人記得係揮手

上熱門，睇黎大家都有呢個疑惑

記得係揮手既比例大幅上升

真 我都撳錯咗

真係發生左
好不安
會唔會改變歷史

咪扮野，你明明投左正皮

馬拉糕效應

馬尼拉效應

=/=

我記得係R耳仔
成日覺得係用係啲好嘈既post唔想聽 同埋唔啱聽/睬你都廢鳩事既表達黎

姐係三分二係撩耳仔

完全係兩樣嘢

宜家講緊連豬

無可能記錯連狗

我地不嬲用黎表示唔想要

search返睇下舊post有無變

即係有三分二人記錯

一定係揮手

不嬲都係撩耳

曼德拉：豬，是要揮左手的

不嬲都係揮手囉

曼德拉有咁講過

係 當初仲同朋友當佢撩到耳仔郁

已經有三十人記得係揮手

曼加拉效應？
不撚嬲都係撩耳

樓主喺邊個世界merge咗過嚟
嗰邊中美開咗戰未

唔好迫我正評

左手揮

例如

：要返工，不了

你眼有問題睇眼科啦

應該係你地黎左我地既世界

不嬲都係揮手

近40人記得係揮手

你地由異世界過黎？

36個人記得係揮手，全部都有問題？

得你哋覺得有改變
即係你哋本身原本嘅世界唔係咁
即係你哋穿越咗

我記得係R頭

你咁講我隱隱約約記得我個時間打緊仗

呢個？

你咁講我隱隱約約記得我個時空打緊仗

樓豬打少啲飛機啦

個表情仲要不屑好多

：不了

你邊個時空穿越過黎？我地光復左香港未？

咁點解呢個世界仲未打得成
場疫症爆到咁，應該好憎中共先啱

就係因為連仔無整做揮手

樓主pin呢個

曼德拉名言產生器上線啦！

迪波拉效應

唔係呢隻，係不屑樣黎

我記得明明叫曼加拉

連登愈黎愈多智障

咁應該係平行時空交疊

好恐怖，上面有巴打話另一個世界已經打緊仗

你話有300幾智障記錯撩耳仔？

光復左

PR廢文
拉

出現了

手足

又係個傻閪